一張圖解釋晒點解最近d高達都咁撚垃圾

人地心諗：我有時間整高達，不如整多套lovelive仲好啦